周國腎係香港樂壇都好有影響力

腎仔作為一個唱作歌手
係香港入面都算幾出色同幾有影響力
出過咁多首歌 無幾首係無咩人唔鐘意
而且亦都有好多首街知巷聞既歌
例如黃金入球 地下街 不敵
我敢講 現今香港樂壇入面
除左張敬軒同埋容祖兒
腎仔一定可以屌贏所有其他垃圾歌手
而且到依家都咁唱得

香港樂壇欠腎仔一個交代
好想等到佢終有一日係紅館立足

雖然佢既live真係麻麻地
但佢唱既時候都可以帶起現場氣氛
好撚正呀腎仔

Pish

好想做腎仔老婆 瘋狂比佢地下街

好想次次去有佢既活動

兩年前佢開銀河鐵道之夜，唱live已經有飛躍嘅進步

live 嘅有時, 重逢, 星塵

離一離題 佢個次既黃金入球

呢個post吹到咁大應該都係想推佢去死

好想畀腎仔搞到黑眼圈

我屌你老母想腎仔死？

Pish到比腎仔見到

咁快兩年啦咩咩

2017年12月

許志安開唔成紅館

放返個期出去啦

都唔明點解容祖兒可以開20場演唱會
咁樣周國腎都得啦

國腎

紅館！！

我諗腎仔本人睇到呢個post都會面紅

大家有冇去睇「仲間」

最尾果首離魂記正撚到